1q題 點解食龍蝦拎出嚟唔可以用太多冰?

點解睇唔明你打乜

因為小明真係跑得好快

因為頂帽係綠色

點解樓主啲中文水平仲差過小學雞？

龍蝦小兵

中文咁差就唔好學人1Q啦

秒